話時話 陳同佳係咪要等多四年先去自首？

時代力量成為執政黨後會到台灣自首

四年後過去選總統

好似要蔣公復辟先(好似係)

被肺炎

等心情好啲先去啦

屌緊女 不了

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

管爸 好食好住
又有得call g
當坐緊監